鄭立：入獄義士最需要係現金

Cheng Lap
1 小時

有出左獄義士同我講，佢好窮，好需要錢，佢屋企好多問題，好需要錢。

佢坐既時候收到既只有好貴既朱古力，好多信，外面好多善心人比錢，但最後只變成佢唔需要既野，錢比左律師唔係佢，佢地需要錢，現金。

律師一開始話會打贏，中間就開始話輕，跟住條線不斷向後退，最後一樣係坐。

佢要交租，你比錢律師同買幾貴既野比佢，佢都係訓街。佢屋企人都係要食住，你比錢法律唔會令佢贏，比錢生活會幫到佢。50 萬打一次官司，50 萬現兜兜，佢寧願後者，佢屋企人亦會較順氣。

我請佢食泰國野都喊咁口，你地係咪打官司打到傻左？人要食飯係常識，係咪應該解決左先？食個爛鬼海南雞都覺得豪華，錢係咁用架咩？

人地需要既係雪中送炭。

點幫到

大家係咪唔記得左魚蛋義士？

入面有星火捐錢方法

仲有612

［心理關口］其實警察真係好脆弱

你哋班黃絲唔好搞到我返唔到工！

係依家司法不公既情況下
律師支援只限於保釋就夠

我一直都以為最主要開始唔應該係法律支援到

仲要泛民班所謂義務律師仲要係收正價

仲屌緊612基金
Out撚左啦
換過樣話題thx

收錢打官師唔係問題 律師都要食飯我明 但自己人收平啲都得掛

612講明有經濟困難都可以幫喎

612基金淨係用黎比律師費我明
但義士既家庭生活費都要有方法支援到
你又有咩高見

繼續努力分化啦 加油

Hello P牌狗

「直接比錢義士」同「請律師」唔係mutually exclusive。
你支持請律師唔係問題，但同時唔好忘記義士本身都有財務需要。

sorry,㩒錯負評

錢係夠既話，緊係全包宴
但優先既緊係解決經濟問題

你睇真D 佢只不過話D錢應該點用 不如當安家費好過燒錢打官司。制度不公 好難打蠃

你睇貪曾 打贏不過燒哂錢加坐埋

一係放開手腳。搞埋律政法院 用囝揾老母

撐天埼條鬼有講。香港怕被政府告 其實應該光明正大D行出庭。錯在政府。 雖然左膠feel 但錯唔曬

從DQ開始我已經叫人唔好晒錢上訴，啲錢留返嚟做更有用嘅事，例如安家費。

支持現金比義士！

呢個係短暫援助啫
但講緊係一個唔該坐緊個時點算
例如反東北13+3籌既錢 每個人每個月有1萬蚊經濟支援

依家變相要成立另一個基金，係用作安家費?

why not both?

推

補返source

我覺得要 起碼要長期跟進義士經濟情況
而唔係打完官司就完

其實篇文可唔可以打得好d

佢今次只係打得好過健吾少少

標題講入獄，內文講出獄…
畀人拉咗嗰啲出返嚟先講錢啦…

其實我好唔想copy n paste出嚟
連登呢幾日突然多咗咁多關心612基金既巴絲
究竟有幾多人真係有全部睇過基金同HOCC FB page既解說?
你哋自己係咪有責任要去了解成件事
定係乜都唔知就不負責任亂將謠傳散播?
又會咁啱跟住大公文匯既風向攻擊基金既?

我唔擔心冇人捐錢
仲有錢捐既大部份都唔係兒登仔
我最擔心係有手足唔信基金而唔去求助

都係嗰句
我冇錢飯食 我唔講你哋邊個會知?
前兩日仲有巴打話泛民攪咗咁多年冇理由唔知
我真係屌出聲
如果有人識讀心識通靈既麻煩幫幫手

有需要既手足自己有冇親自搵過基金幫手而遭到拒絕?
如果有既麻煩公開
唔合理既我幫你去屌尻佢哋!

唔係最需要煙仔咩？

唔係話收法援價咩

push

長遠我覺得睇吓星火會唔會攪
佢哋到今日都仲幫緊魚旦班義士
但目前緊係搵612攪掂咗最緊急既開支先

我已經慳住使準備好隨時課金

PUSH
我聽返黎都係呢個

不嬲都話佢地為錢

其實佢講緊急經濟支援姐 長遠真係要有筆比坐監義士既長期援助金

不如又搞眾籌啦
唔係好想經泛民手

鄭立講得冇錯，不過有人借機分化

Push

指出問題=分化
原來如此

推 想幫

值得一睇

我地要針對政權 避免衝突被捕
遊行要有目標目的 嘗試遊擊

係時候改變
唔好砌鐵馬做防線 唔好留守送頭 打遊擊
可以留障礙物 等狗清 阻礙佢地跟尾
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走
hit and run

真係要守 就要拎埋制高點
各前線要交換情報 確定各邊都有人睇住
如果唔係太遲先知比狗圍緊 全部人走唔切
仲有遠攻係必須 當狗推進既時候都可以停一停佢地

希望啲人睇下義士真正想點被幫
買朱古力。。。搞笑？

變相俾錢律師

仲信有司法獨立既真係太蠢
判係判硬
請咩大狀都一樣
倒不如省番D律師費比佢地之後過活

會捐錢俾星火。
可能好煩，但可唔可以有人負責整個表公開啲，邊個人捐左錢，啲錢用左去邊

係裁判法院被完全滲透既情況下，佢地需唔需要坐監係視乎我地有無堅持係政治上解決。

唔關612基金事，
612基金同安家費本身可以同時進行，
你捐公益金可以同時捐樂施會，
點揀係睇你理念同能力。

反而我諗安家基金點可以安全運作。

屌根本就係要你堡壘內部攻破，不停要你內部質疑。因為呢個基金係可見既大台一部份 (今次運動策劃無大台，所以政府做唔到任何野）所以要努力摧毀佢。

入獄義士要既係一份出左黎都會請佢既一份工，佢金錢問題例如交租家用唔會係入獄既時候消失。
唔好將請律師同之後生活溝埋。

你要教一個人釣魚而唔係比魚佢食。我相信只要夠人肯挺呢批政治犯講明出獄即請，自然有更多人唔怕前途未明而卻步。
點解要律師就係就算拆唔到都可以唔好被屈坐太耐。講律師無用係咪要班靚仔自辯？
(我自己自辯過一次，先知道原來用律師係真係有用，結果係得不償失。要律師唔係法援既律師，法庭唔係講公義係講法律知識同慣例）

最簡單就係叫個基金每年公報財務報表，咁就可以清楚係點。重有 2019 個基金係咪同 2016 同一班人呢？

甘大條數，甘多人星火攪唔掂，留俾612攪，612一籌過億都有，跟本唔怕無錢幫義士

我諗有好大舊錢係比堂費，唔係淨係比律師費掛？
有錯請吊細力啲

好多人話612可以經濟支援
但問題係612基金要對幾多被捕人士？
如果每一個都搞上訴，又係咪真係可以所有人都幫到？再加上義士嘅經濟狀況？
呢篇文章好簡單，就係話錢係肯撚定唔夠，佢地唔止需要面對律師費，更需要面對生活費。
呢個問題6月已經有人提過，但至今完全未有一個完美辦法解決到

隔離post 好似有人話搵左612基金要緊急援助但係無應機定唔知拒絕左
612基金開post條友又無乜點正面回應 我呢排都一直有捐錢比唔同眾籌 但係依家都開始打算不如自己訂物資帶出去派算

想幫出獄義士既巴打，請聯絡青永屍

佢有搞直接援助

我都準備捐俾612，希望幫到少少

搵青永屍

同意

大家要堅持出黎 罷工加大政治壓力俾政府

出面有個post係講搞網購平台,我覺得概念好好。我地需要既唔係養廢人式每月捐錢,而係令佢地可以有尊嚴咁好似正常人去生活。

捐錢比班人血饅頭就預左架啦

又或者可以好似大學d mentorship programme 咁，一個mentor跟幾個仔

有咩方法直接直接將錢過到義士手

睇下星火可唔可以contact到呢d人

係 咁多人 如果生活費每個月5千都好大開支

講真民陣個千幾萬話用黎打官師
又吹到打一次可能要成百萬
比我就寧願一百萬現金囉

出左獄先同到鄭立講

其實唔經基金係無問題, 最緊要係幫到人. 好多人自發請細路食野同埋比地方訓. 有醫生免費醫人, 又有義載. 重有係有無人有辦法可以說服顧主騁請因被政治逼害而入獄既人.

仆街政府唔係要你坐, 係要毀你前程. 只要坐政治監既人知道自己既前路係有人扶, 就自然唔怕. 點解咁多人唔敢反政府就係怕飯碗不保. 每個政權就黎利用呢 D 弱點去控制人民.

唔係叫顧主比錢, 只係叫顧主請佢等價交換. 比錢養住一個人係會令一個人懶惰, 相反一出黎有份工等緊佢, 知道可以即刻繼續人生會更加重要.

律師支援只限於保釋就夠

傻撚左？？佢保釋之後都唔知搵唔搵得切律師，仲有，呢d政治案件唔係個個肯接架。結果時間浪費完，可能都係要搵番民陣果批律師。

而家墳場青永屍好似搞緊依種

抗爭基金只係律師金礦

其實再望下鄭立個post都有人提及過網購平台
但真係現實地講，做得到當然好，但係創業同守業嘅困難極大，所以先需要一個真正有效快速地將錢送到義士手上係現時最大目標

冇錯
呢刻612係應付即時需要
而家成40幾個落咗charge既
淨係訟費都要繼續籌 二千萬大家都知唔夠
仲有受傷義士既醫療費呢
基金目前邊有餘閒攪之後既生活費?

長遠生活費暫時知道有班手足籌備緊:
200萬人網上購物平台初步結果 （2）

既然熱普城班人咁關心義士
點解你哋自己唔真正落手落腳去做
而係日尻日喺度批鬥基金?

幾年前魚蛋之後熱狗搞熱血鳳凰計劃咪就係類似宜家d 人想搞既sustainable 義士金錢來源

呢個人道基金一開始有寫明d錢要黎做乜
唔可以作法律/醫療用途，否則政府可以停左你個基金，有法律風險
如果要支援生活費，不如搵人請佢地工作會更加好

生活費都需要人幫
唔分化
呢個係事實
人係要食飯

up

可唔可以透過基金比錢律師
律師扣左律師費之後"捐錢"比義士?

支持星火,唔再捐612

再諗深一層，呢筆錢好可能需要持續到幫，講梗可能係5 6 7 80個義士家庭，大家呢個時間話眾籌一定好多人捐，但3個月後呢？半年後？旺角一班素人義士已經係一個模板

612基金如果攞錢去做呢d野，金管局可以話佢違規，停左個基金佢
早幾日夠有d人要個基金買飯買水俾前線既？如果金管局真係查，佢地可以用呢樣野做證，話個基金犯法

所以小心分化

大家覺得用50萬比律師試下打甩好定比佢地屋企人算

律師袋袋平安

但呢幾日好多人話唔信612要捐星火嘛
講真兩邊而家都一齊做緊嘢
捐邊邊都冇所謂
捐錢從來都係按自己意願去捐
但有班分化撚係要將兩邊攪對立
唔係點樣內部瓦解我哋

有冇得直接捐錢比佢哋 支持月捐

同意，wiki有錢有資源都要搞幾年先上軌道。

如果作為教協式既長遠策略係ok，但係班義士係逼在眉睫，同埋會愈黎愈多人被捕。

所以點去集資點分配真係要諗諗。

一早講左要當安家費咁俾義士，等佢地無後顧之憂，有啲道德高地人就話招人口實，痴9線

販民d律師去曬邊？
冇人肯免費幫義士打官司？
我屌曬你地老母個閪啦
前途就人地付出錢就你地袋
人血饅頭都唔撚係咁食下化？

我同意長遠要set-up一個平台請返班義士 (好似有巴打做緊既網購平台 但成功創業真係好難 仲要有返咁上下規模先請到晒咁多義士)

但短期/義士入緊獄家庭經濟既燃眉之急 都要有穩定方法幫到義士

又分化？
無source？？

同埋612基金係俾被捕人士法律/醫療/短期援助，一旦佢地做左呢兩項以外既野，金管局可以話佢地犯規。
同埋鄭立係講緊出獄既時候，同你講既係兩回事。

小心分化，要fc
同埋612基金係俾被捕人士法律/醫療/短期援助，一旦佢地做左其他野，金管局可以話佢地犯規。
之前有人不斷叫612買食物買水出去派，如果真係做左，分分鐘俾人查牌停acc

同意鄭立篇文指出，義士要長期支援，但唔好俾分化撚利用

呢一方面我都未有一個好嘅想法
鄭立認為安家費比律師費更重要
但我真係做唔到咁殘忍
但錢唔多情況下可以點樣再分配，真係困難重重

大家唔好屌612基金啦唉 呢個亦唔係鄭立個post既原意
基金既運作係有好多restriction架
我地要諗既係有咩方法係律師費之外幫到義士既生活

我都咁諗過，每人每月入特定數目例如$100，只係一餐飯既錢，積少成多應該可以幫到義士，其實有無得諗？

點比先得架

如果有一日人類進化到唔駛食飯唔駛交租，就可以免費

by the way佢地而家收緊法援價，in case你唔知

唔應該係法律遊戲上再浪費金錢
直接安家費，義士想點用就點用

Why not both
講真 所有在職人士每人捐幾百都已經好多
只要搵到方法處理+分配
相信做哂兩樣都唔係問題

捐錢已經係最廉價既幫忙
我地唔可以比被捕義士獨自面對
絕對唔可以扔低佢地

個家庭依家已經要錢
要盡快比錢佢地交租

同意。
有人肯接已經係講良心
今時今日，大家面對既壓力係無聲無息

講到明基金名義一定仆街
好似d人提議咁
成立間公司專門請義士 等佢地起碼都叫有工開自力更生

612基金係俾被捕人士法律/醫療/短期援助，一旦佢地做左其他野，金管局可以話佢地犯規。
同埋被捕義士人數係上升緊，其實每個人分到既唔多。

之前有人不斷叫612基金買食物買水出去派，如果基金真係做左，分分鐘俾人查牌停acc。佢地有法律上既限制。

同意鄭立篇文指出，義士要長期支援，但唔好俾分化撚利用

如果係咁，唯有成立一個新既安家費基金。

唔比得錢佢嚕
比九於會有位比人入
佢收錢做野

兩者冇衝突
咪撚攪分化

原來義士就唔洗食飯唔洗交租

唔應該浪費金錢
特別係勝算其實唔多

課金課金課金課金

人地屋企冇左個人賺錢
分分鐘租都交唔到

都好難。。。 基本上大公司都唔會請有案底人士

PISH

好多兒登仔冇常識冇知識就俾人帶風向

不過咁好似有啲不近人情

依家鄭立建議放棄法律戰線(認罪算)
啲錢轉比安家費

除咗要公開透明及持續，又要有公信力及持續基金流入，短期要做成好困難

真 文職會好難搵

如果家屬好有決心打，咁冇問題
但我個人認為認罪實際過硬鬥
睇返判例，冇人脫罪過

就算打唔甩，刑期打少幾個月就係幾個月

唔打官司全部認罪個個坐十年好唔好?

呢啲案例對日後同類案件好重要
尤其喺高院審既case

成班on尻仔淨係睇錢

琴日睇post都有人話個價因為612已經discount左

我最唔想係義士覺得我地當佢係condom
好似一個人有絕症咁 佢既屋企人明知醫黎都冇用都會俾錢醫
我地當義士係一家人 官司都應該打到底
我知係好唔現實

我覺得尊重義士意見
坐少三個月可能要用多幾十萬

一認罪坐幾年呀
你地覺得義士真係會寧願慳幾十萬去坐幾年？
我自問唔得
而家義士就係爭取緊自由權利，你地就話不如主動放棄自由權利慳返幾十萬？如果有義士想咁做，無人逼到佢唔認罪，包括律師。咪撚騎劫任何人啦

就係
你捐俾樂施會但冇需要屌公益金
自己了解受惠機構既理念丫唔該

前提係香港法治係公正

你仲信先on9

點解當年64 香港人會有黃雀行動幫d人走佬 依家又冇

如果直接認罪可以扣三分一
最多都係七年
易過你法律打一輪都唔知減唔減到咁多

「講明」，講得明晰先叫講明
麻煩詳細講講，令人明晰，願聞其詳

支聯會能否在支援「愛國民主運動」上

你講七年真係講得好輕鬆

每人夾d，總會夾到出黎，買食物卷都可以一日夾到17萬出黎，唔好放棄，最唔想佢地覺得我地放棄左佢地

認罪即減三分一

同埋可以deal 較輕罪名

當然要睇當事人意向

咁我倒轉講 咁係將其他人既資料扯曬落去
做一件效益不大既事喎

連登未必再籌到幾千萬

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

lm

你知唔知點解你仲可以喺連登9up

就係前排先有大法官KO咗嗰條不誠實使用電腦既萬能key呀
有一絲希望都不能絕望

既然乜都冇信心你做乜仲要抗爭
快撚啲去大灣區共享繁榮

班律師肥過豬頭呢期
黑警都係

對家策略：上星期係達哥，今個星期係講錢

我一早講撚咗。當時仲未告暴動，但三毛已經出定post數臭612。
大家唔好比情緒主導。

依家政府已經捉左100人
就當你籌到一億，除返開都係一百萬
係法庭來講，連打完都唔夠

但如果現金安家費，點都交到幾年租掛

屌你 我要焦土呀

我自己偏向唔打既...
不過，當然以義士意見為先
但佢地要明白，就算大家努力，條數一定唔夠cover

如果用基金名義開一啲職位，請入獄/正還押後審嘅義士家人，每個月出糧(至少$10000)但佢地唔洗番工，依個方法支援佢地得唔得?

最大問題應該係錢方面，不過如果出嚟遊行嘅200萬人每人捐一舊，依度都有兩億應該支持到?

10萬連法庭一日都唔夠喎

Charlie Lok 律師實際上都只係寶藥黨黎

好撚啱

香港人好驚有案底 因為真係影響前途

所以支持成立網購公司作為日後義士支持

法律援助既律師通常都叫你認罪 係不爭事實
同埋就算律師唔收錢，堂費亦絕對唔平

其實已經平左好多
但堂費同對家訟費先最甘，因為唔會有得平

有無辦法可以聯絡到義士
我可以捐一千蚊俾佢

官司要打 安家費都要有
所以繼續捐 612 星火都捐

剛剛拉左43人提堂就接住咁多6.12 po, 有無咁準時間?

應急錢可以點做? 有冇整合可以share俾多D人知?

其實根本612基金都冇講過喎幫義士經濟需要
突然間咁多po話612基金有問題
熱門又有po話金管局查基金 根本就係non sense
係咪有人想帶風向？

612基金咪就係等義士唔駛俾律師費同堂費羅，都唔使佢地俾，仲想點呀？

*唔幫

我個office幾錢租你個唔知呀
其實好多時頭三四年收入仲差過普通大學生
風險好高 稅係俾利得稅 律師都有屋企人
讀左五年都要俾家用都要俾學學費

唔係話唔信你，可唔可以透明D? 到底有冇例子係支援咗義士生活。
依家個基金俾人印象係大多數係支援義士打官司，而且官司又不一定贏。

又話有咁多義務律師? 如果佢地真係唔收錢，打官司開支應該唔使太多。

應該設立主動而恆常資助機制，例如坐監義士每個月可以攞到$10000咁。而唔係被動咁要義士上門同你乞生活費。

現實問題

個問題係筆數差好遠好遠

鄭立個po係講出左獄既人，同而家新既呢批唔同人黎

同埋，住宿支援要另外籌（但要有信得過既中間人，例如HOCC）
因為612基金一俾其他費用，可以俾金管局釘acc。最近好多po帶風向叫612買水買食物俾前線，好有機會係想借d意分化+誤導人。

唔好分化

至於梁、游聘用的代表，都是資深大律師，分別是潘熙（Hectar Pun) 及戴啟思（Philip Dykes），估計兩人也要近200萬元，所以單是上訴一役，梁、游已經要負擔600多萬元。

坐監前係窮鬼，坐完監都係窮鬼

點直接俾錢義士？

依一點同意 612冇辦法直接幫
但家庭失去經濟支柱 本身已經要錢啦
好似護士被捉咁

究竟應該課金俾邊個？又612又星火仲有個守護公義基金？

食飯都唔夠啦屌你老母。

612轉做幾律師費比義士咪大家都唔屌囉

咁講
612基金不能停止，愈來愈多人比人拉，大家要keep住捐。
就算律師法援價，基金都仲要俾堂費。如果輸左筆錢就仲貴。

至於出獄義士經濟支援又係另一範，同612無關，應該要另外籌，但要搵個信得過既人籌(例如HOCC)。
之前已經見到熱普城班仆街想混水摸魚

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

唔好聽人講
自己睇哂各單位既官方資料
再自己決定捐俾邊個
信自己

鄭立寫野都比人話分化

課612，課星火
一齊課，無先後次序之分

啲錢留番係義士屋企人，都好過給啲律師。而家一般都好難打得走。

就算警察事後調查全面失敗，一個人都再捉唔到，已經捉左100人
個分母太大，你籌一億，除返開得係100萬
唔係真係好多

應該叫義士自己選安家費或者打官司

等義士自己決定啦
唔需要其他人干涉
要坐果個又唔係你

普羅今次點樣混水摸水

認罪可以扣三分一
肯定可以坐少幾年

陳雲既HKAA走去籌款聲稱俾台灣義士
但台灣果邊幫手既NGO講左唔撚收HKAA d錢
但著名熱狗會員 馬國明放假一天 就繼續詐傻扮懞貼link

普羅=陳雲。。。
想講熱城同普分家左好耐，嗌哂大交

要有律師幫佢分析現有證據下認唔認罪，同幾時先至認罪

你又唔係比人拉果個，唔好再講風涼話

鄭立咁多年係唯一一個從來無錯過既

就算分左家，普羅都係分化撚
唔好以為我會唔記得佢果時點講遊b
屌佢老母

推,又有三毛想帶風向

612基金點用要相信管理人。
但有冇可能眾籌另一個義士救急基金，冇篩選，6.9至今所有因上街而被捕人士給予三萬蚊應急？
當有約二百人被捕，目標要籌六百萬。起碼有需要既應急左先，長遠問題再想辦法。。。

義士匿名搵工平台 助義士match良心僱主

推呢個比大家睇 繼續討論

我follow佢超過6年
呢兩年我直頭懷疑FB出post嗰個唔係佢
可能一早賣咗個acc

可唔可以搵番612既管理人
再開一個新既基金
佢地幾位算係相當有公信力既人

不過佢地應該忙到pk

點解會咁講
好耐冇睇佢

的確義士係需要泛民律師，但泛民律師今次抗爭又何嘗唔係大幅度free ride前綫？仲要上到最前幫手講法律撚狗班議員，好多時都唔係律師嚟，啲律師去曬邊？
但泛民律師上咗岸嗰批搵搵埋埋咁多，唔係連幫今次抗爭嘅義士都唔制啩？
我知之前一啲出名嘅人，佢哋係會免費/收少少幫佢打
但佢哋可唔可以對呢班義士都係咁呀？
律師最多都係要打呢啲case而冇其他生意接，而出名嗰班又唔會因為咁就冇飯開。但義士失去嘅係光陰、家人朋友戀人、工作，同佢哋本身就唔多嘅錢呀。

變咗健吾嗰隻怨婦tone

屌你人地拎埋自由前途出黎
你拎咩丫 真係咁唔掂咪淨係捐錢囉

潘熙果班大狀都有掛法援

直接捐錢, 係好似好幫到手
不過咁咪即係想人坐監有錢收
(哦~班人搞暴動有錢收架)
然後就被全世界覺得你地收錢搞暴動

咁你不如直接D畀錢請打手搞事仲簡單啦

咁我比錢你 你去坐監好冇

班佔中九子打果班資深大狀
好多已經係法援比
仲有一班係義務無收錢
但講緊都要幾百萬
你要明白打官司唔係淨係得律師費
仲有其他費用架

我想講係有好多唔收錢既義務律師幫緊果40幾個義士
你話佢地收正價? 有冇source? 唔好唔清唔楚就攪分化

問題個根源係14 16年以嚟泛民啲基金（唔只抗爭基金，仲有罷工基金嗰啲）同埋律師做嘢都好惹人非議
今次見到612基金解釋我係同意的，都想義士可以搵佢哋先（至少今次應該唔會飛行模式/篤灰）
但都希望佢哋以後聲明啲字眼可以清晰啲準確啲，同埋之後有冇得交待下律師收幾多錢、幾多用法援settle幾多要基金找數

最好就短期內再有基金支援義士被囚同出獄後嘅需要啦，包括起魚蛋義士
好老實如果第日有雙普選/獨立，義士們至少deserve返個荷蘭水蓋同pension啦

你畀得起幾多錢? 笑

你傻架？搵support上前線？？？
搵律師上前線=叫個醫生上戰場擋子彈。

議員上前線係因為佢地有知名度有議員身份，負責阻止班犬，同埋吸引鏡頭影住現場，等班犬唔敢亂黎。
所以一出事d議員要立刻趕去就係咁解。如果係普通律師？無人識佢呀！

咪幫緊羅？而家佢地係收緊法援價。612基金你除番開，每個人分到唔算太多錢，打官司，堂費，訟費都好金。

所以要繼續捐款612/星火，一齊捐

屌你老母你最大concern都係得錢咋
義士除咗錢仲有時間、人際關係、工作/學業同將來要擔心呀
唔係唔俾講，而係用下腦諗下邊個犧牲大先好喺度嘰咭好冇呀？
你咁撚窮都算喇，身光頸靚上曬岸做過立法會議員嗰班唔通都收正價？Are you fucking kidding me?

呢啲論點同遊行有三千蚊啲藍絲謬論有咩分別
有錢收又唔見佢學義士去俾狗打俾港共告

無錯
最簡單一樣野
萬一打輸左，法庭有權判你俾對家既訟費
即係包括對家既律師費同其他訴訟支出

就算律師免費幫你打，一樣可以打到破產

係,現實就係義士當前最需要既係物資支援而唔係D唔等洗既野,尤其最需要既係最基本既食物,飽飯都冇得食仲抗咩爭

連登仔基本要求 50K per month

屌你有冇睇清楚我講咩先鬧？？？
你quote我嗰句我係講緊楊岳橋呢啲去曬邊呀？除咗69前地鐵站撚狗之外佢出席率去曬邊呀？點解成鳩日都係得鄺囝許智峰呀？
再講返律師落場係咪真係mismatch呢個問題，之前大專學界都有諗過組律師團，喺示威/佔領區穿梭防止啲狗發難（當時啲狗仲未會亂咬人得咁瘋狂）。我冇話要普通律師上前綫，但佢哋喺77旺角727元朗喺啲安全地方mon實啲狗，啲狗一想發難，亂查證、亂搜身、搶物資站嘅嘢，就用法律大下佢哋都得啩？
鬼唔知每個職業有唔同位置咩，而家係講緊喺安全地方幫手都好少人做，仲同first aid比。
你根本冇睇人講乜就屌，咁你不如唔好覆啦。

612基金我有捐、都有除過而家每人分得幾十萬，但我質疑睇怕都要公開盤數先有用。雖然我都係會繼續捐，你滿意未？

最好係有老細主動接收呢班義士 再令佢地有一技之長 咁先可持續
義士都唔會想做人負擔

係 有啲義士係大學生 想入返文職都難 因為好多工會問有冇犯過法

贊成，但要管理好，小心俾人利用，另外，小心俾政府搞

楊岳橋圍警總衝立會沙田同元朗都有出
係九西果次講左話病出唔到
有時鏡頭見唔到唔代表人唔係到呀

唔係囉
我做咗廿年文職 超過十間公司
除咗NGO之外冇一間問過我有冇犯法

有出左獄義士同我講
有出左獄義士同我講
有出左獄義士同我講